A0 女揮手區(7)

拍咁多次拖係疊馬d定點
唔知佢地點做到
覺得佢地係第二個世界既人[/quote]
a0嘅我地點會明[/quote]
佢地有d 拍左2個月都計[/quote]
初中開始到大學 4次唔難既
以前mk年代通常得幾個月貨仔[/quote]
係咪一有問題就散
完全唔諗下點解決先會拍散拖？[/quote]
細個一來唔識解決 自我d
二來唔包遇到好仔架 細個你想一世者 對方唔一定
三來 淡左唔到你控制
感情雙向 你有心想解決 唔代表對方都係
佢淡左 你做咩都多餘[/quote]

好sad呀
唔係努力左就有回報

唔撚識quote另一個post既野過嚟

你開頭D[quote]唔可以DEL GA

[q uote] alvfjhnfjksdhfksh34 [/q uote]
前後都有先叫完整既碼

你開頭D

唔識野 開得少post
謝教學

又係你

吹啊

a0絲都可以開到7
平時現實又唔見有咁多A0女

好灰…鍾意親嘅人都鍾意第二個
佢地知我心意之後個個都避開我

又吹你唔脹既

有預感呢個post長開長有

真。絲

點解既
衰左唔緊要
最緊要識賽後檢討
下次唔好再錯啦

你個post做乜春
利申 巴

有咩問題

無既

笑什麼 你也是

乜鳩
起碼我有骨氣
話唔搵就唔揾

冇人要咪冇人要 有咩所謂

點解唔搵？

我都無搵囉好無

樓主追到你男神未

好耐無入黎

係既 儲完錢買間姑婆屋先

搵佢又比人hea我
平時又見唔到佢
唔通仲死纏爛打？

叻叻豬

追到仲洗開post咩

好耐冇見

有男神咁好 我目標都未有

有目標但追唔到
有咩用

55

btw其實我都係絲黎

你再吹
實信你架

首先點解你會覺得我係巴先

stalk 你d post 咪知

我同人share ac 但大部分都係我開
係咪因爲我日日叫春你覺得係巴先會叫春

日日開post屌人老母既絲打真係第一次見

前排看破紅塵了
今朝見返呢個post入黎hea下

巴打進展成點呀

邊有得發展
一直都無對象
依家轉做埋職安真漢子👷🏼
可以立地成埋佛

有分絲定巴架咩呢啲野 想發洩下姐

搵下活動 主動識多d人

你岩
不過以為絲打應該會斯文d姐

斯文唔到

做乜要鳩嗡一分鐘

咩嚟

無聊咪開 要有意思

佢尋日開post叫人同佢鳩嗡一分鐘

以為你召喚我

收皮啦 你邊位

留名

無名A0小毒絲

無人識你喎

突破A0
變埋A1鳥

好叻仔 已經幾日無搵佢 好開心

一分鐘咁短
邊夠佢發揮呀

下個會更好
臭雞不要也罷

好嬲呀！！！！！！！
以後都唔會搵佢

啱啊 正一死仆街黎 好叻咩

食屎啦
我唔想再見到你呀
好憎你呀！！！！！！！！

Jm9

好撚嬲

你哋幾大呀？
過廿歲都A0一定係有地方有問題

李起光？

巴打留名
想問絲打係唔係對第一次拍拖有好多幻想

冇人鐘意我姐
咁都有問題

關李起光咩事

唔會 其實知第一次拍多數會散

放假成日留係屋企

乖寶寶

無朋友 無活動
不如陪屋企人

到底我係咪有自虐傾向
人地對我太好
我會唔知點咁
反而對我不唔嗲唔吊既
我就咁上心

有時覺得自己好毒
會羨慕有好多fd既人

男男女女過左廿歲都a0 一定好大問題

點解

樣衰 肥 體臭 衰格 毒 是旦中一樣

過左廿歲仲係A0一定有問題但唔願面對

中左兩樣呱

仲未過架

廿歲繼續開post

樣衰+肥

我唔想呀

毒
非肥底

豬西女 出到街都無視
自己唔減 a0 有法子

女神又係毒，過20都a0
但樣身型性格係完全無問題，
仲好可愛tim

我獨 但唔毒
有時都會
但只係想有個陪我癲既朋友
依家d fd好多都唔岩玩

樣衰 已經無得救

係
利申樣衰

唔影響你又無咩問題既, 豬西但扮上菜先

樣衰有得救
操fit d ，好似係

邊位

唔洗搞咁多野, 無人會留意

又唔係真名

無話我驚

衝出嚟柒
李起光係韓星囉好冇

梳囉
我係男神面前好斯文架

佢都唔會留意你

你點知

自暴自棄都係a0 病徵呀

食屎啦你

你係咪有個呀哥?

可能因為佢唔鐘意我

55 我已經放棄啦

日日食緊 睇唔到我個名咩

邊位先你？

你問邊個

都唔你嗌你食屎 屌你

屋企有DJ打碟?

咁都比人屌
好傷心

講乜鳩

好想屌人

你高登是咪叫李起光?

你玩亂？

屌夠了 唔想相認

點解你會係呢個POST到

你邊個先

摺友
我知你邊個就得啦

屌你老母

我仲記得你把聲

講得出呢啲黎黎去去都係得幾條友姐
但我一個都唔記得

唔記得就得啦
不過我真係唔知你幾歲

知幾歲咁又點

睇下笑到你變老姑婆未囉

嘩係咪有花生食

你地幾時去結婚？

屌你老母收皮啦

結你老母

你講緊咩呀黑人問號

我都唔知

果時我仲是細蚊仔

但我都肯定你大我唔少

我唔想深究究竟我大你幾多

係咪已經按近三張

唔知有無記錯左果年

屌你老母啦三張

原來絲打咁大架啦
我睇到自己既將來

咁姐係廿中啦

收皮啦 三咩張啊屌你老母

知左又點先 你答我

無

覺得橙

關你撚事咩

好條毛毛咩
又樣衰又毒

成個po都毒撚嚟嘅

駁吾刀

而家毒撚好映衰你咩

女仔細過個男差唔多10年，個男仔會唔會嫌佢太細個？

6歲同16歲
26同36歲
好大分別

20同30..

一定有回報 失敗實會學到d野
只不過轉左個彎先到終點者
唔好灰心 實會有個好好既人等緊你

話人地係毒撚自己會好似唔係毒撚咁

我冇話自己唔係

食屎仔

我唔係 你哋全部都係

男仔好少嫌女仔太細
只要你唔係低B又煩就OK

20歲既女仔邊個會嫌

happy 1111

今年又要一個人過聖誕了

咁快諗聖誕

男神應該唔會一個人過

我知
其實我係個好硬頸既人
或者呢種唔輸得既性格先會搞到我糾纏咁耐
不過我會嘗試下從失敗中學習架啦

係架咩
唔一定喎

咁你真係要改下
每段感情入面都要好多磨合
硬頸 唔輸得會令你同對方辛苦好多

成班臭雞

成日反省自己點解會係a0

我唔係同佢相處既時候唔認輸
而係明知冇可能
都唔肯放棄

冇得解架
未遇到人鐘意我而我又鐘意佢
仲要有機會係埋一齊
機率有幾多

24歲女 拍過一個月拖 但無kiss過
都唔知自己是否A0

其實係男神唔知你中意佢
主動兜搭下都可能有機

20歲女都A0 一定好撚樣衰

哦
遇到下個就自然會忘記左佢

比過個男仔fd睇
佢話次次都係我主動搵佢
所以應該對我冇咩意思

55555

唔想再試
由頭嚟過好攰

唔關男女事
btw 我屌你老母

絲打對佢感覺如何

算啦
冇人會明架啦
拍得多就臭雞
冇拍過就樣衰毒撚
我屌你老母啦

你地d女人抵撚死
最好成世冇人要

Show Blocked User - 89898

而我多數遇到既都係我中意佢，佢唔中意我

反思下點解

知道點解我仲會係到呻咩？

其實唔難諗 現實少少多數都係用條件嚟比較

樣唔靚 性格毒
利申：講緊自己 會努力改善

其實一味stalk人既post搞到自己見到唔想見到既野
係咪自虐緊
我係咪應該唔再睇佢任何野從此放棄
定係應該再主動做d野改變現狀
例如約佢出嚟

哈哈 一開始仲以為有人對自己有好感
點知原來係厹
哎

好嘔心

Feel到陣臭女人味

你可以再嘗試下約既，當比多次機會比自己，但係如果佢都係冇乜表示既話，你就好放手了

真心無可能就真係無可能, 男人如果唔鍾意就真係唔會有轉機

咁點先知佢係咪鐘意
其實我都係搵緊機會放棄姐

其實你自己都知啦
你想咪表白, 好肯定立即可以俾到答案你放棄

最明顯係佢多數會主動搵你同埋end一個topic個時會主動延伸去另一個topic

咁樣自殺式表白好咩
明知會fail

次次都係我搵佢
然後佢唔會延伸落去

咁其實你都心知佢嘅意向架啦。
你有冇聽過就算女仔一開始對個男仔冇好感，但係個男仔努力追求佢，佢都有可能會愛上嗰個男仔。但係如果嗰個男仔一開始已經對嗰個女仔冇乜特別好感，就算個女仔點追佢，佢都比較難改變心意。利申上面啲嘢係我喺男性朋友聽返黎

咁點先會有好感
樣？ 身材？ 性格？ feel？
好難捉摸

呢點唔太認同
我唔鐘意就冇可能鐘意

呢樣真係好難捉摸，個個都唔同

咁點搞呀
點有好感又唔知
點先係鐘意又唔知
得啦我返去摺埋先啦

20歲仔 6米 個樣唔差 但太瘦

所以呢？

6尺姐係幾高

太瘦咪操下肌，食多啲野

好似米8

一尺：約 30.3ｃm

巴打幾精準

青蛙屎啊

jm9

真心樓主改過個名好不?
四隻字全部都唔係太美觀

想屌人

叫青蛙屎幾打耳

咪嘈啦

做乜成日針住我

有咩問題喎
蛙對屎 青對黃 詞類相對
又比喻到對青蛙王子唔存在呢個事實既反諷同感慨
媽呀 我好有才華

nonono

屌你男神好啦
唔好係人都屌 ok？

點解蛙係對屎？

未諗到點解

隻揪囉

我唔會叫佢男神 佢只係一個仆街仔

除左上生命加速狂戰你仲識咩

食花生

個屎字純粹同個子押韻姐
順便表達下我對而家呢個狀態既厭惡

仆街仔你又鐘意
算啦 放過自己啦好嗎

算左啦 有得唔算咩

點解呀

前日又忍唔住whatsapp佢
但佢到依家都未覆 嘻嘻
今次真係死左心

唔好再諗啦
搵過第兩個吧啦

唔係咁易架葉師傅

你地係咪識架

咁又真係難搞
你whatsapp講咩先

屌你 有無睇過葉問啊

有
但有咩關係

啊... 驚講左佢會見到 有上連登 入唔入黎就唔知

咪唔係咁易囉

唔記得有呢句

渣ga

揮手

依句好出名

唔好笑青蛙屎

攬攬

我個名有個黃字ok？
貴人善忙 唔記得係正常囉

錫錫

青蛙黃屎唔順口 青蛙屎

次次同女仔講野都會面紅緊張
可以點改善 ?

講多一百幾十次

想像下佢屙屎撩鼻屎個樣
包你冇哂怕醜感覺 對答如流

比佢知你日日屌佢老母
有機都變冇機

無屌佢老母 我只係諗到我同佢既現況
睇返啲對話 佢對我既態度
我就忍唔住想講屌你老母

女仔無人搵, 點都係唔吸引
一係樣衰
一係肥
一係臭格

比人當狗咁撚

真係三樣搵一樣都頂唔順

樣衰你估我想既
好 我預左孤獨終老架啦

事實係 呢個世界冇人有責任對你好
你愛佢 唔代表佢就要同樣咁愛番你
要醒啦 唔好執迷不悟

男仔樣衰問題唔大, 可以用其他野遮蓋
女仔樣衰呢 係咁先

所以一齊到真係好有緣份

我唔信緣份 事在人為
其實係睇兩個人夠唔夠愛
你真係愛佢無論點你都會爭取
相反你唔愛佢 無論佢做幾多野都冇用

感情係培養出黎既.
你唔會同我講你愛男神呀? 最多咪叫好感, 都未一齊都未了解相處過

咁見唔到又點培養感情

無. 機會都無 可以摺埋

岩呀

直到下一位, 又彈返起身

不了
我真係攰啦

我同女朋友會祝福你年年開post

唔明D拍拖咁多,換畫咁快既人係點做點
投入一段感情已經好辛苦
問佢地仲話段段感情都認真,唔係玩玩下

我信緣份
但緣份真係幫唔到幾多
最後都係要靠自己

咁我都祝你有得年年同女朋友開post

加油

投入感情點解辛苦呢

祝大家早日脫離. 變O1揮手區

樣衰我都唔想

未去到又高又肥又樣衰都有得救啦

又矮又肥又樣衰 暗瘡肥婆咁

唔好出街害人

扮A0一世無拖拍, 有女就即刻分手

咁你就收皮啦

又矮又肥又樣衰 暗瘡肥婆

喂我都唔想架

屌你啦

認真地玩玩下

Agger
緣份係比你有機會識到佢
但最後點樣做都係靠你自己

GayGay

緣份我都只計識到對方 之後都要後天努力

後天可以補救就盡做啦

樣衰除左整容無其他出路

帶黑超,口罩

死撚左去算啦

A0會唔會特別多幻想? 美化心目中既愛情

BTW 你不能控制他人, 但你可以改變自己

可能會 淨係諗到好既一面
因為未拍過唔知係點
呢句係咩意思

好多第一次拍拖既人都會要求另一半點點點點, 唔識去體諒另一半既感受.

或者咁講, 你要求另一半做某樣野, 而佢做唔到. 好多第一次拍拖既人會放大左點解做唔到(只睇結果)? 而唔係去了解點解做唔到(過程).

緊係會

會啊

a0性幻想就最多

555

姐係唔識體諒人

未必會企係另一半到諗. 因為未拍過拖, 唔知一個人同兩個人既相處會咁大分別

不如教左我點溝女我

已經幻想到結婚之後生活係點

但其實野都未講多句過

我已經幻想自己死左之後會點

唔記得啦 都唔再需要溝女了
女朋友睇到嗎

幻想到女神點鍾意自己, 現實係女神唔知你存在緊

睇到了bb

jm9姐你
咁撚9單身狗 好好玩咩

可唔可以麻煩你一下
女仔點睇男仔A0, 如果果個男仔追佢點諗？
仲有個個男仔無咩口材點睇佢？

廿頭A0都冇咩問題既
當然識搞笑聊到人吹水既就好d啦
你想追人都要主動開下話題架

悶人一個

唔好咁傷人自尊心啦

唔通呃人咩
所以唔好表現自己咁悶既一面比個女仔睇

如果係我杯茶
佢講野幾on9我都會覺得好笑
對話有幾悶都想同佢傾
因為講野既人係佢
明未

我講緊互不相識既兩個人
我唔係想打擊佢，只係想現實少少咁講出嚟

都叫小小正常
剩係可班男玩得好好笑, 成日搞gag
但target一轉女仔就咩火都吹熄哂
可能男仔有話題, 或者有人帶到話題掛

多謝你 絲打

男仔同女仔傾Ｄ話題唔同ＧＡ
起碼你試下當同個普通人咁傾計先，唔好當係女仔

自問自己幾多野講,又幽默

反而嚇親D A0女

會唔會係你自覺幽默

自問自己樣唔錯,又幽默
出到黎係金鐘巴打樣

如果係金鐘巴打樣就唔會A2

當年搞ocamp 我都算係搞事份子 係組裡面3日係咁講野搞氣氛

無講過金鐘巴打樣就拍唔到拖
個比喻係自問同事實

金鐘巴打樣姐係點
毒女住山區 好少出金鐘

咁就唔得啦
異性都可以做朋友架
唔好一開波就封閉左自己

agger
閒話家常呢d冇分男女既

Google

自己覺得自己好係無用
你要知道A0女要咩
然後投其所好

講真ocamp yo 就算吧啦
有幾個完左camp 真係有fd做

error 404 not found

金鐘巴打都唔識
利申唔敢出

7.7

a0兼上連登小圈子開，唔洗圖都估到咩質素啦

我有2個現實A0 FD都有上連登, 一D都唔差

介紹

求介紹＋1

a0毒絲係到
好想拍下拖
有無a0毒巴係到

a1巴岩唔岩

去ust engine行一轉
任你揀

笑到仆街

本身諗住過多兩年做轉職做魔法師
姐唔係話性格有缺陷 而係本身周圍都冇咩女性 返學 返工都係
你同人好些少又要被人唱呀 話你對人地起痰之類
加上本身香港地大多數女人都係生起額頭度或者性格有問題
與其去歧視人地A0 不如諗下你地A到就黎相位數係更有問題
見你冇拍拖就話你咩眼角高 諸如此類
其實都係想搵個簡簡單單可以一齊平淡生活嘅人姐
Btw 人間有愛 起tg識左個非港女唔崇韓嘅gf

緣份話嚟就嚟

又到聖誕...今年不如一齊去speed dating 認真

屌你APPS都DEL埋
又唔留返個CONTACT比我

入左個咩配對gp,個個都180 又做運動又玩音樂好多世藝，係人地勁定係我摺

咁都無女 ?
跑兩步叫做運動, 唱下K都叫玩音樂

冇女定食女自己諗啦

唔好阻人搵食啦

邊到有a0絲識 ？

遲啲 呢排好忙

我記住嫁

唔好咁啦 咁教我如何識人?
公司單一性別 朋友全部上晒岸冇野介紹我

頂
笑到gap gap聲

當你笑緊人嗰陣
其實你同佢地都係a0毒撚嘅一分子

我都係

無樣講咩都哂氣
呀源米八 十項全能都唔會加好多分

有諗過去 成日覺得呢d好搞笑

有樣就講性格，無樣就講樣
世界就係咁架啦

我毒撚我自豪
起碼我唔會因為中學"情傷"搞到十幾年後都唔拍拖囉
真心人地連拖都冇同你拍過
唔好咁多性幻想啦

得一想二

我又上黎啦
近排返工好悶
上黎搵人消磨下時間

第一個d表情好浮誇
第二個 算把啦 speed dating d女好現實
工人已經輸蝕 個樣又
睇怕都係好痴身好敏感個d

有經驗？

好想問有冇女仔係正常樣，但係成20歲人都A0

有幾個人追過，算唔算正常樣
利申廿幾歲仲A0，追我既最高都係平頭

5尺7大把高男仔追啦

可惜未有高佬追，而圈子裡根本無咩高佬仲單身

即係高佬睇唔上眼
係俾d無咩選擇既矮仔揀
唔知係咪正常樣

利申五尺十一

可能係性格問題

根據連登邏輯，一定係

寧缺勿濫好呀
不過唔知你係咪眼角太高啫

我話自己正常樣你都唔會信架啦

講到高佬好似筍盤咁

算啦
感情冇得勉強
唔鐘意佢既就算同佢拍拖都會好快散

無去過 斷估
去到都趕結婚生仔 一定係睇條件
聽到佢咁講咩十幾年 係好固執個d

係 我都覺得有啲太刻意去做仲難做

我覺得啲毒撚同毒絲唔係眼角高
係啲價值觀同人唔同

呢個真
不過價值觀可以俾人話錯，話唔啱

會有個人同你同channel既
未遇到者

自問都未去到好撚毒，都會同到女仔傾到計
但係真係未試過撞到同channel嘅女仔

受唔受a0毒巴傾
做所有野都係一個人
連做gp project 都比人杯

講到尾有三米高都係睇樣㗎啦⋯⋯

就算岩, 個女仔都會搵到第個
你留唔到

識好幾個a0絲嘅
樣就一定正正常常嘅
但性格爭咁啲囉
太完美主義呀，希望自己初戀係白馬王子，高大靚仔有錢
覺得自己有條件可以慢慢揀
有啲係太怕醜，有人approach 會驚會縮
知有人對自己有興趣就好驚

最後個兩行
完全係我既寫照
一緊張就想縮 怕醜到我都頂自己唔順

咩叫岩channel先
每個人都係獨立個體
好難搵到有人同你諗法價值觀exactly 一樣
一定有是旦一方讓步架喎

有冇諗下原因先

同channel唔等於完全一樣價值觀喎
同埋唔一定要讓步，如果大家價值觀係相衝嘅根本就無得搞
At least係無互相抵觸

呢樣真係冇得傾
你話你係女仔矜持,ok
咪我地男仔做主動囉
黎到你又縮你係咪玩野
喂到你口都唔肯掹大個口 冇人幫到你
你唔自己打開個缺口一直逃避只會一直a0

啱呀
人就好似樹葉咁
佢地相似，但每一塊葉嘅葉紋都唔一樣
同理人都唔會100%
兩個人相處總係少不免要磨合

我好耐好耐冇上黎講野喇
我係鍾意書法男嗰個
自從9月公司調動就冇再同佢返工
有一次同事病佢就返黎替左一日
同佢對左成日
又一齊食lunch
依加差唔多一個月冇見過佢嗽
我好掛好掛住佢呀

試過inbox 佢一次
我問一句佢答一句咁
Dead air 到令人窒息嘅感覺

姐姐返黎啦

拖咁耐熱情會冷卻
可能佢覺得冇機所以冇理你
之後就丟淡左

但Facebook 係替更嗰日佢主動俾我
冇諗過會咁
不過佢fb post好多sad野
好似未放底ex

你哋改名改到我唔認得晒你哋

姐姐好耐冇見
起碼有一齊食lunch
下次有機會再見
不如約下佢出街啦
有時男仔可能會冇咁鐘意傾whatsapp message 個d
只要面對面傾計多野講應該都okay 既

我朋友都話佢鍾意寫毛筆
可能唔鍾意用whatsapp/ inbox同人溝通
但我同佢返工真係好好傾嫁
冇啦啦都唔知點約佢
更冇膽再inbox 佢呀

我知錯啦 每次縮完之後都好後悔
不過個一刻就係淆底
咩都諗唔到 淨係覺得好緊張同驚
然後就想即刻逃離現場
我知再係咁自己會A0 grad

我係美麗的誤會

一於投其所好
約佢去玩書法班

俾fb都唔俾wts ？
而家仲有人用fb架咩

咁樣其實會令到個男仔好攰
總有一日佢會頂唔順
可能你會話少少野都頂唔順仲叫中意我？
但你諗下咁樣慢性消磨人地意志好咩

利申:過來人

叫佢教下你
增加翻相處機會 再發展！

你不如咁諗啦
再拖就真係冇機架啦
你會不會有翻啲理由迫自己？

咁我應該點做
不過算啦我同佢應該冇咩機會再見

其實我都覺得
拖左咁耐 我既感覺都不斷消磨緊
不過我都唔知佢到底對我有冇好感
我既感情狀況完全係失敗

我都係咁！驚自己get錯，又驚人地嫌棄自己 自己知道再係咁就冇可能拍到拖 但控制唔到個思想 好難同到自己中意既男仔面對面傾計 我會唔敢有eye contact架

True

主動一次唔得咪十次囉
唔好嫌攰

Sad but true, 自己一個係腦入面FF哂所有野，然後自己收自己皮

Btw, potential A0 Forever 毒絲留名
A0既原因已經揾到，短期內改變唔到
上網有識人好似有意發展，但係個問題係我度...

Lm長駐此post

想知係咩原因

自己唔鐘意自己，已經無得再諗之後點
唔信自己有野值得人鐘意，自我形象低
就算有人示好都會自我懷疑。
如果係有鐘意既人，都會自己FF完就收自己皮

冇話應該點做喎
有男仔approach 而你又中意就唔好驚唔好縮囉
大膽啲 下個o1就係你

講就兇狠

唔緊要啦
樓主po 1已經講緊佢男神
而家po7都未搞掂
大把人陪你

👋👋

覺得男神好多女
唔會睇得上我

事實係當你試左十次而對方都係唔嗲唔吊
你就會覺得佢唔會鐘意你
然後自動收皮

驚係無得控制架喎
可以逼自己唔好縮既
我會努力試下

唉
我覺得累了

十次係唔同既人

你講左好多次了，
幾時先真係放棄

可能冇得part 佢喇
我覺得份工越返越悶喇
有啲想做多排唔到
但一唔做
就好似斷晒咁

A1巴想申請駐埸

正解
當你猶豫不決嗰陣其實已經係趕走緊個男仔

同一個囉
最憎漁翁撒網既人

唔知

你要接受到有可能會同佢斷絕來往

成日要諗好耐先下到決心做一件事
往往錯失左機會
點樣可以決絕d

我都係 之前會有時幻想佢同其他女女做緊咩
但自己又咩都唔做淨係得個諗字
真心唔知自己做乜勁 正垃圾
而家已經好左 唔會再發生以上ff既情況

唉叫春叫到厭左

對
快沒有感覺了

好攰
唔想再叫春
反正都改變唔到乜嘢

所以我都唔叫了

真係覺得無野好叫

更加唔好話搵下個

又要諗今年聖誕節點過

A0女 好pure好true

書法仔我好掛住你

又入黎識A0絲啦

就到聖誕又到聖誕

Inbox同佢講啦
喺度講冇用架姐姐

你好，我很想你

天氣涼喇，好好保重身體

今日凍左...
見到你無著多件衫....
你會唔會覺得凍啊....

努力啲追下女仔好過叫春
我想重新做人

有節目了
但都係自己一個

咪玩人啦
根本連書法仔對佢有冇興趣都唔知
咁樣只會chur走人囉

有節目
同成班A0姊妹圍爐取暖
屌我想聖誕前出到pool
不過呢個願望應該唔會實現

岩呀
叫春係最on9既事
佢唔會知你既痛苦
仲可能同女happy緊添

已過19個
唔爭左過多個lonely Christmas

A0姊妹

先19

痴線講句掛住佢就話chur
明明姐姐連同佢講多幾句野都唔敢
又唔係起勢chur人覆

可join?

我20cm+

問題就係姐姐同佢唔係好熟
冇啦啦pm話掛住佢
正常人都會覺得有d野啦
咁假設佢對姐姐冇興趣
只會令佢想避囉
利申：A0戀愛顧問專家，不喜勿插

就快踏入20大關啦

只歡迎絲打

我有話我唔係絲打咩？

咁我而家講我唔係囉

乜中意人唔係就係想人對你/覺得有啲野咩
佢唔知而你又默默中意
咁注定收皮架喎

唔好為左我嘈呀

之前冇追開
通常a0女仔因咩出唔到pool
身邊個樣一般般既都出到pool
除非真係比較特別

我地理性討論
Don’t worry

都要知自己勝算有幾高先得架
如果佢一d都唔鐘意你
比佢知道左咪仲衰
連朋友都可能冇得做

一睇d對答就知唔係啦
我太醒

樣柒性格毒唔識flirt人又易驚青易淆底見到男神會想掉頭走 暫時淨係諗到呢d諗到再補充
應該足夠解答你問題架啦

試就50 50
唔試就0
自己揀

樓豬好叻叻

你呢個男女通用喎清

need help?

我中左8成
加上圈子好細，身邊無乜男性朋友
所以對住有好感既男仔好淆

我覺得第一樣係重點
你樣ok既話男仔會撩你flirt你
使鬼你開話題咩

正確

咁點呀
你估我唔想一出世就成個李嘉欣咁呀
已經努力後天補救架啦
原來樣衰連幸福既權利都冇

我唔係冇試過
但自己開話題一問一答咁真係令人好氣餒
唔通要好似d毒撚咁單機send 十幾個message 比人 再比人block9埋咩 我冇咁厚臉皮
比個男性朋友睇我地既對話
佢話男神應該知囉 不過咁冷淡似對我冇feel

岩呀
人醜就是性騷擾

點help

一樣呀！！
其實要擴闊下圈子
識多d異性朋友
咁就冇咁易淆底啦

你啱

不要再說了

幫你出pool

識我未

有時做局內人真係唔係好分到幾時要知難而退，幾時係比你機會

屌如果成日一問一答就算鳩數啦
男又好，女又好，如果同對方成日一問一答啫係唔係好啱傾
或者可能你未接受到，但係有時有feel唔代表對方啱自己

冇人可以幫到我

識你條毛毛咩

當局者迷

或者係冇興趣同我傾
點先為之岩自己 唔識分

知難
但唔想退

傾左咁耐都識條毛毛

毒撚係識人階段獨自認真，結果俾人撚

樓豬幾多歲
利申:20歲 A0

縮即係咩意思?
即係個男仔約你食飯/出街你會拒絕?

不退不退終需退

啋！

溝a0女仲慘過食兩舊屎

加油啦 慢慢嚟唔好心急

無人迫你食屎

人地唔冧你就唔冧你啦，關咩事

其實有冇人有興趣識

a0嘅我地點會明[/quote]
佢地有d 拍左2個月都計[/quote]
初中開始到大學 4次唔難既
以前mk年代通常得幾個月貨仔[/quote]
係咪一有問題就散
完全唔諗下點解決先會拍散拖？[/quote]
細個一來唔識解決 自我d
二來唔包遇到好仔架 細個你想一世者 對方唔一定
三來 淡左唔到你控制
感情雙向 你有心想解決 唔代表對方都係
佢淡左 你做咩都多餘[/quote]

好sad呀
唔係努力左就有回報[/quote]
A280-300表示食得唔好曬嘛,試過唔好食又無壞既

屌你老味

差啲忍唔住喊

好空虛 好寂寞 好撚凍

係咪12月就可以見到呢度有排山倒海式啲叫春

講笑姐
識左巴打啦

細你一年

根本未開始佢連承諾都未比你
就認真都冇用

我既情況係見到佢會驚 然後會避開
不過如果鐘意既人約我
緊係第一時間 dogrush 啦
如果用唔得閒做理由拒絕佢 而又唔比第個時間
咁可以見到個女仔唔係特別想同你出街
對你可能只係普通朋友咁
好大機會係冇咩意思

Agger
係你既始終係你既
急嚟都冇用

有幾慘

佢地有d 拍左2個月都計[/quote]
初中開始到大學 4次唔難既
以前mk年代通常得幾個月貨仔[/quote]
係咪一有問題就散
完全唔諗下點解決先會拍散拖？[/quote]
細個一來唔識解決 自我d
二來唔包遇到好仔架 細個你想一世者 對方唔一定
三來 淡左唔到你控制
感情雙向 你有心想解決 唔代表對方都係
佢淡左 你做咩都多餘[/quote]

好sad呀
唔係努力左就有回報[/quote]
A280-300表示食得唔好曬嘛,試過唔好食又無壞既[/quote]
Player 收收皮先

55
尤其聖誕呢d大時大節

邊有咁多A0女
利申：A0巴

邊有咁多A0巴

叫定先

我今年21A0
身邊啲女同學覺得我O緊

好期待
宜家連登多咗女仔，睇叫春仲好睇過出街睇燈飾

O緊？

可能你身邊好多女
咁自然令人覺得你係O
利申：覺得自己男神係

好多絲打留言話自己樣衰，呢點大家真係要信 唔好有期望

係地鐵見到10個上連登既女，9個都

好sad呀
唔係努力左就有回報[/quote]
A280-300表示食得唔好曬嘛,試過唔好食又無壞既[/quote]
A380就A380啦

A380就A380啦

拍緊拖咁解

自己個系女仔多，但係都係同男仔玩多，都唔知做咩咁就被O

Btw無追post，想問下你同你男神係點

I know that feel bro

我同同學講我A0無人信

我係果9個
利申，肥矮毒柒

21A0絲 唔係冇人追，只係好想搵一個性格夾既人先開始一段感情 奈何仲未遇到

可留tg?

啱呀
真係唔好為拍而拍

慢慢等，唔急得

樓豬

十個有九個又誇張左啲
一半一半啦
身邊有啲正常女仔fd都有上連登

我發現27歲既女同27歲既仔

冇拖拍, 兩者都好唔同

男仔真係冇咩所謂,但D女好撚淆

又唔一定嘅，我識有個28歲女親戚都係無乜所謂

我班26歲既女仔,冇拖拍既又淆,有既又成日暗示想結婚

仲要等幾耐呢

Agger
又唔洗一碌9打沉一船人既

淆係正常既
廿六歲開始係結婚年齡 好命既話仔都生埋啦

點都會有d介意
就算同你講幾享受單身都好

好命既26歲果時個仔已經準備小學

18歲生仔

再好命d三十幾歲做左婆婆

就嚟三張
啱啱同初戀男友分手
會打扮但肥
前幾日出街比人R 申請信用卡
填職業嗰陣條友問我係咪主婦

咁計既話6代同堂都得

應該係睇身形

你tg改左名? 有冇line?

我比電話你?

無錢做鬼做馬咩

去減下肥啦 唔keep好大獲
除非想一入去動物園做玩撚猿

而家夜晚愈黎愈凍
好想搵個人攬下
攬住張被實在太lonely 了

無錢生多幾個養兒防老

轉下造型啦
可能你打扮成熟姐

屌 男神一定攬住好多女女啦
我好憤怒
唔想空虛寂寞凍 咁過聖誕呀

算啦都唔知已經第幾多年自己過聖誕 慣了

每個聖誕之前都會安慰自己
今年可能會有唔同呢
結果呢

我蝕底啲俾樓豬攬下啦

其實男神聖誕都冇女攬
係你上馬啦

窮人真係唔好生仔
養自己都唔掂 仲要害自己個仔

結果係每年聖誕都返工扮忙
廢事俾老母發現自己個仔/女冇人要

可憐人必有可恨處

準備好十二月攬住自己過

唔會囉
男神日日都有女陪
生活過得好精彩

又唔係既
起碼有得嚟呢個世界體驗下

成日同老母講自己會做老姑婆
比定個心理準備佢

我都覺

我又返來吹下水了～
近排識左個新女友...細我10 年

係點識

識食wor

我都要同仔仔去街呀
唔想理佢
成日咁多女陪
多我一個唔多 少我一個唔少啦

報名

教我

有拖拍既準備好聖誕比單身狗搭枱未

咁你咪撚去囉

這些機會

幻覺黎架炸
Juz fd
男神冇女朋友架

係呢度終於明點解有d女成世a0
因為真係臭

點臭法

臭4

溝通唔到，不了

會宅係屋企唔出街

連去都冇得去

係假希望呀

明明就成日單獨約女女
這些機會

臭你又奶

有A0女但唔會有人當係女仔

呢到咁多巴打求其搵個都實出去啦

真男神

呢D ok?

正啊喂180+30cm

月入30k 單手游出公海

唔好怪我口賤，好多A0女仔都唔係咁女仔，無論係外型定內在

到底點樣可以女仔啲？

照下鏡先啦

算啦你班人成世自己一個架啦 番屋企煲劇la

叫絲自貼我覺得又無用，純粹叫絲自評就更加唔準確
所以我建議啲絲去問下啲真心frd

冇機會接觸到異性

鐘意左個男仔
我同佢wts好少講野
但係見面就好熟好多嘢講
會主動走埋嚟搵我
有啲秘密又淨係同我講
係咪ff太多

你知唔知同一件事又演譯比幾個人知都幾麻煩

好似一直講緊同一句野咁

基本上wts好少講野就等於冇機
現實有講野多數出於禮貌上應下你or普通吹水

我同你講唔代表我唔會同其他人講
講得秘密你就唔會亂講架啦

問過朋友 話我係普通樣唔樣衰
同人熟左先會爆下粗
平時份人扮哂斯文咁

岩呀
要扮哂同你好fd 淨係講你知咁
演技十足

Wts係我主動r水吹
其實係冇話題
成日dead

只能夠講22歲後仲係a0既女仔，通常真係一秒想溝既沖動都冇 得罪講句

如果有興趣係咪會主動聊你講野
利申：皮已收

個人經驗，一係外表唔得，一係性格唔得

係
基本上男仔對女仔有興趣就有位就入
毒撚除外

Why not both
例如我

其實我知男神對我冇咩興趣
未必既 有d毒撚都好有自信

如果個男仔連主動r水吹都無，咁九成都無機

未必
可能問下朋友應該點覆
或者吊下你引姐

我覺得係
最近對一個女仔好有興趣
係咁撩佢傾計
佢遲覆又有啲hea
睇得出係出於禮貌上覆
已經收得皮

人地話有自信就溝到女
點解我溝唔到

停一排
等佢主動搵番你
唔搵你就收皮當fd啦

有時溝女同撞鬼一樣
都要講緣份
只可以話你地唔夾

a0女真係好on9
成日幻想男朋友要係完美男神型
有好男仔追求又睇唔上眼
但又唔明男神根本大把選擇唔愁溝唔到女
十個男神九個player
好喇 俾你好彩同男神拍拖喇
破完你個處 中出完你 玩厭喇咪拍拍蘿友走左去囉
a0變a1就開始傷春悲秋 求其搵個毒撚安慰情傷做水泡
好喇 情傷過後就掉個毒撚埋一邊 繼續搵你嘅理想伴侶
無限loop到30歲a380 開始驚就搵返最初嘅傻仔毒撚埋單
女人都係死臭雞！

再補充下
因為你而家係做追人既角色
所以佢係被動咁比你追緊
要令雙方既關係變得平衡
你就要停止所有主動既行為
然後令佢好奇點解你唔再追佢
咁先可以交換角色
呢d叫做欲擒故縱

又幾似我喎

記得停唔好搵人
當你一停果時

佢真係唔再搵你

已經停左
而佢真係冇搵我
鳩up 下姐 係成功既就唔會A0口廿

呢個好笑

冇架啦
自知冇可能溝到
佢好高質
未輪到我呢啲凡夫俗子去沾污

我都覺我男神好高質
不過我都知佢係人一個
會有缺點 會有情緒
但係有呢d唔完美既部分 先可以組成而家呢個佢
唔通靚女真係唔屙屎咩
你唔可以將佢過度神化

由神化果刻...

屌 我主動識個女仔但講左廿句都無就dead air 唔識講野

自己就會盲目咁崇拜一個人
然後對佢有好多不切實際既幻想
唔可以了解真正既佢

你點主動識佢
Details

一兩次偶然既事唔可以作凖
你要睇下重複既習慣
如果佢經常性hea 你 或者online都唔覆
就姐係唔太在意同你傾計
姐係sip時間囉

咁如果make sure佢淨係同我講左呢

心理學黎講，剩係講你知 係唔撚洗理 9成都唔係

要視乎咩秘密，但係以我自己做例，我唔會同心儀對象講咩秘密

佢唔hea應嘅，不過我見過佢得閒碌ig/online都唔覆啫
咁我明啦

唔好sad啦
可能佢唔鐘意wtsapp姐

我都唔知，不過feel唔到啲咩

有冇例子

咁咪試下唔搵佢一排
等佢心思思
不過我就A0 9upper嚟既 你自己諗下

其實得自己心思思

日日諗人地幾時主動搵自己

例如要覆你嘅ig story，或者搵話題講

啱

咁人地又點feel到你有意思
唔好估估下啦
主動d好嗎？

主動有用嘅話個post都唔會開到七啦

可能我唔夠主動 淨係主動wtsapp佢幾次
又或者可能有其他女更主動
又或者可能我主動既對象錯左
佢根本唔鐘意我呢type 對我冇feel

不要再說了

正面鞭樓主屍

咁好啦
我以後咩主動都唔做
坐定定等人嚟溝我

跟住就變老姑婆

咁點呀
主動又唔岩
被動又老姑婆

可能女神講起某樣野
你咁啱有涉獵
咪可以傾下

女仔都可以搵下人架姐
有時我地男仔會諗
次次都係我搵佢
佢唔搵我
係咪冇機

a0是原罪

我有去佢會出現既地方
不過好少撞到囉

咁如果冇共同話題呢
都可以bullshit 吹下水姐
唔洗對個樣野好熟悉先講得

A0只係個惡性循環

有冇絲打會同我傾下計

未必撞佢嘅
Wts搵下佢都得

搵位入姐
等間亂咁講野就無謂啦
唔識最好唔好講 唔會錯
分分鐘啲女覺得你cool幾型
等啱時機你識嘅再講兩咀
女神又覺得你啲野有紋有路
又加分

利申ff

自從上次比人藍剔左都唔敢再柒
雖然個次我send既野係公事feel
但都可以比下屌我掛

唔會覺得cool係型
因為自己份人已經夠靜
如果佢仲唔講下野r水吹
唔通大家你眼望我眼鬥唔講野咩
同埋自己阿爸都算暖男型
會關心下我 傾計笑9我咁
所以下意識想搵個有佢影子既男朋友
比阿媽笑我有戀父情意結

又關心又笑你，好難攞平衡喎

姐係會聊我講野 想了解下我既生活 不過講野既方式係搞笑d同串d 好難明咩

不過算啦
好多人最後揀嗰個同佢講既條件係大纜都扯唔埋
以為自己想要一樣野
又未必適合自己

毒撚關心=？

我覺得可以

金鐘仔ok?

你喜歡孔子嗎

算啦，你有feel嘅佢講乜都好笑架啦

半年前開始同個男仔whatsapp
個陣大家都傾得好開心 有單獨出過幾次街
但之後慢慢少左傾計
佢又hea覆左好多
點先可以撻番著個種感覺

如果無喇喇主動wtsapp個男同事傾計會唔會好怪？
唔算好熟，whatsapp都係關於工作，返工既時候唔算好多交流
係咪應該等變熟啲先開始whatsapp傾計??

當佢朋友咁聊下佢傾計
約佢出多次

最好現實見既時候傾熟d先
如果唔熟就wtsapp傾計 意圖有d明顯

有得一齊玩一齊既朋友好難搵

身邊好多嘻嘻哈哈一齊上堂既同學
但好難交心

一個sem咁就過左...
幾時先出到pool

二十年咁就過左。。。
幾時先出到pool

又唔係急

我喜歡的人永遠不會喜歡我
世事就係咁殘酷
睇開d啦巴打
日日loop緊呢首

唔洗急 不過要快

最近上網識咗個男仔，一開始係佢flirt 我先
到我想接受佢，畀哂signal 佢，佢就開始唔嗲唔吊咁
我應該點做好

我每次睇得上嘅男仔都係gay
有無咁巧合啊

Gay 佬又好似係特別靚仔既

擺明玩緊你喎
唔好理佢一排
有心既自然會搵返你

一係靚仔 一係身材好

聖誕就到啦

愛情呢家野。。。隨緣啦

隨隨下就完

成日俾女話樣唔差
開口埋口問我約女朋友去邊玩
事實

對住d受歡迎既男仔會覺得冇自信
覺得佢實好多女 唔會鐘意自己
睇嚟巴打應該都係呢種
不過呢d自卑心理真係要靠自己解決

仲有除夕 新年 情人節 陸續有嚟
又係時候比親戚盤問我幾時帶個男朋友出嚟
仲會祝我早日出pool添

冇期望就冇失望

點解
gay佬姿整D？

我俾人以為我係咪GAY
成日無拖拍

巴打好靚仔

我番嚟 有冇絲打比我開下話題

hi

gay 佬好睇外表 會執靚啲

肯定唔係受歡迎
只係外表好NICE
五官好過中上男神

shit 我男神都好識打扮
唔通。。。

咩叫外表好nice
姐係成日笑個d？
紅字可以再detail d
中上男神喎 有冇彭于晏咁靚仔先

唔係, 普通非連登樣

咁你身邊有好多女
可能人地覺得你多選擇 冇理由仲單身囉

身邊無咩女
以前A0果時D人都唔信
我只係想搵個真係鍾意既人先拍拖姐.......
E家好似反而咁樣先係異類

現實識既三成女仔都仲係A0

利申：紅巴

但我都係A0

咦你讀個科有係咪無day off?

冇
做咩

終於有巴打講句公道說話

agger
要搵個彼此鍾意既人真係難
我唔知而家d人點解咁易出到pool

想問下，到底a0女但係肯做人sp係咩心態

你以為佢A0姐

咁咪好忙囉 🙄
今日星期六有咩做呀？

我識好多都係A0，但係更多係有經驗

我屌你老母ig做乜鳩set個心心係側邊架屌你老母

咩心心
唔get

我就好pure好true既

chur到仆街 都唔知咩事揀呢科讀
學琴

佢真係a0

dm個度右邊有個心心
一唔小心就直接send左出去

wow 幾多級啦？

咁可能係收兵臭雞
拍左拖點收多d兵仔呀

冇咩問題既
Like 下都唔比咩

考7級

佢即刻唔理我

你學左幾多年
7級都幾勁啵

關事咩

中二開始
下年考

但A0果d大部份都係普通樣

得1，2個係比較好睇 仲要唔算靚果隻

唔關的，佢本身就唔想理我

開始唔中意食雪糕因為食得太多

我約左成個星期都未約到個呀sir

今日出去運動兩個鐘

見到有個女仔坐左係到一路偷影個男仔打波

差唔多成兩個鐘, 一路望一路影

最後就自己走左

到底個女仔係點?

粗粗地食住先

咁出到pool都可以係普通樣架

一係再chur 下佢
唔得就放手啦

想食
不過愈食愈凍

巴打又係學琴
我就上門學既
女miss

冇膽識佢 咪影嚟J下囉

我指靚女通常未夠十八已經出晒pool 仲要比人食埋

我都係上門呀
乜有男miss架咩

早知搵個靚仔老師啦
咁咪可以一對一專人指導
叫佢捉住我隻手教琴囉
諗起都興奮

咁靚女一早比人mark 實都正常既

chur無用，其實我都係當每日bonus咁玩

依家都未叫凍 我當係深秋咋

呢D樣ok?

同個鍾意嘅女仔交換聖誕禮物 應該買咩好

真係單對單換？

係

正確
未到手根本唔應該投放咁多感情
你其實一d都唔了解佢
只係係了解既過程當中

寂寞慣就不怕凍了

不了不了
我要靚仔呀sir okay？

收下風先
平時了解下佢喜好
投其所好

我呀sir好靚仔

咩樣架
求介紹

心意野好似驚喜d
貴野就唔好喇 會嚇親

要睇下個年齡層?

接近20歲
以我所知佢無咩興趣...鍾意讀書....

書券 跟住就應該收皮

大路啲飾物香水?

靚仔樣 高大文青
Pm me

送佢鐘意既作者寫既書
或者觀察下佢日常有咩係需要但冇／用舊左既野
e.g.筆記簿，銀包等等

正呀
不過唔係應該pm你阿sir咩

就到聖誕好想拍拖

direct左遲d聖誕商場既特別活動比一堆fd，即係有特別裝飾，有雪玩果d
純粹只係因為覺得幾正所以推介下
突然狼個男仔覆：
你想去既話，我可以同你去咖
冇人陪我一齊去啊

唔知點答佢好
我對出pool已經冇期望，雖然對佢係有好感既

係機會喇飛雲

你果5000蚊拎去聖誕搵女啦

睇左個post 好多時d女 sense唔到條仔有好感 約食飯又驚又盛 抵a0啦

我之前就係咁 而家唸翻起覺得自己好蠢

識兩個女仔 兩個都a0 一個純d一個冇咁純 year3
慣左同fd玩 真係純fd個d 就想一世都stay個種關係
有人做多少少就縮

如果個女仔係唔鍾意個男仔 拒絕約會係正常
但我真係唔明 如果個女仔係鍾意個男仔 咁點解仲要驚?
怕人見到自己醜態?
人地對你有意思既 少少失禮喺個男仔眼中其實真係微不足道

聖誕好有氣氛 但又一年lonely Christmas

佢有好感又點
咁我個日真係唔得閒呀ma
約一次唔得就放棄
咁我又唔覺佢有幾想同我出街街喎

快d應承佢啦
加油呀絲打 要把握機會

幾時可以同男神一齊過聖誕

係咪你REJECT得太勁

17日我唔得啵
但18我ok
會唔會可以咁講

冇
因為係集體活動
所以冇理由叫佢就我
要其他人改時間

唔知
有d後悔
不過學到野啦 唔會再犯相同錯誤

辣殺
睇我表演啦 雖然佢一日覆我一句
等我會搵機會約佢

你pm我再介紹呀sir俾你識

屌你係有誠意就反約佢第2日啦

你加油啦
可能佢等緊人約呢

連登沒有pm喔 898

太遲啦
已經係好耐之前既事
而家搵已經淡左

點睇都似會比人say no
但我唔怕
btw有無咩活動吸引到你哋想去？ 介紹比我

男神有女啦

呢個要睇你對象喜好啵
佢係文青咪畫展音樂會
鐘意睇景咪親親大自然
鐘意食野咪帶佢食好西囉
嚟緊聖誕大把慶祝活動啦
你唔係應該清楚佢想要d咩架咩

點知

Sorry覆錯 自膠
我話我男神有女啦

真係對你有feel既咩活動都會肯去架啦

咪就係問你點知囉

agger
狗衝個隻

就係無feel
但我約人無理由是但搵啲垃圾活動既

完全一啲都唔清楚

其實諗通左
唔同佢接觸多d了解下
又點知有冇feel
一開波就關左度閘
係最蠢既行為

咁你要思考下你所謂既鐘意
係去到咩程度
因為你其實唔了解佢

我無話過我鐘意佢
我依家就係嘗試了解佢

有啲野你好清楚
比如一啲你一定唔會中意既人約你
你會拒絕

同你一樣, 新識啲人 都以為我有 女朋友 我冇承認否認, 費事畀人當 異類

工作地方 大多數女性 但係都大我十年 結曬婚

老實講，同佢唔係太熟，單獨出街有d怪
不過我地有common fd,
如果我約埋班common fd一齊去好似冇咁老尷

你一叫埋common fd我肯定個男仔會自動收皮

人地單獨約你你就唔好搞咁多野啦

唔好一開始就覺得會老尷先
唔係既話到時你一定凝住凝住仲尷尬
之前我都諗住約個女仔出嚟食飯，但大家唔係好熟，之後大家都叫多個朋友出嚟
我諗我成世最尷尬就係個一日

叫多d人嚟仲尷尬

一定要叫啲出嚟識搞氣氛搵野講既人

A0女仲要少男仔朋友嘅真係好難傾計

20歲 A0男

咁佢都係想認識你 你地講多兩句就熟啦
又唔係相睇 怕咩尷尬

岩呀
幾個唔熟既坐埋食飯又冇人講野
真係幾老尷

係我悶

Hi

正確
最緊要保持平常心
當佢係普通朋友咁傾計
一定冇衰

又到sem尾
又係呢d最頹最chur既時間
過埋呢幾日就見唔到男神啦
又要等到個sembreak 完
一係就比我成日有得見佢
一係就比我放低啦好嗎
唔鐘意呢種感覺
我就癲

乜叫做比你

明明係自己揀

好多野唔係我控制到
佢唔鐘意我既話
我再搵佢都只係搔擾

咁多位有無／多唔多同性朋友

異性朋友我估大家都少架啦

同性朋友係唔少

唔係悶，係啲女仔主動少少都唔肯
雖然我都係A0

睇點定義朋友啦
講到真心話嘅，應該有4,5個
雖然唔知信唔信得過，不過都係中學同學

例如？

同性朋友幾多
一定多過異性朋友

搔擾咪搔擾
吹呀？

下
一嚟佢覺得你煩
二嚟一直對一個唔鐘意你既人做咁多野
你唔覺得攰架咩

人係攰既時候就會啟發到多啲野
可愛又可憐的人們
來成為一個故事的主角吧

算啦，我諗佢對我都係無興趣先會咁
佢連online keep住傾都怕，話題又唔會開
覆又唔覆得密，應該係無興趣

yes

Lonely Christmas

自己同佢相處得開心就算係

我自己成日一有d阻滯
就唔再信人

內容貴精不貴多
覆得密只係代表佢好得閒
成日望住部電話

因為無機會接觸異性
定一接觸就收埋自己
甚至d人唔撚掂 ？

公司內部cafe 同事....

得閒都唔會即刻覆又點睇

完全唔明點解啲人可以FD搭FD識到 男女朋友

organic

其實我覺得點覆都只係虛擬世界姐
比你同佢吹到幾多野又點
重點係約到佢出嚟

有d social 撚係可以同唔識既人都吹到好多野既
慢慢將common fd 變埋自己朋友囉

有冇follow up 先

我意思係可以點識到FD啲FD
例如好地地同啲FD 出去食野
正常佢地都唔會帶啲FD 一齊嚟
去浦另計

如果係學校既
咁你個fd可能會同佢自己既fd一齊
咁你有時咪hi下佢個fd 囉
Hi下hi下 咁就會吹下水架啦
咁咪做到fd囉
利申：頹摺毒撚 9估

我可以肯定咁講
我今年一定出唔到pool

又唔好咁諗

你下年都未必出到

你唔比我下個sem開學就搵到仔既
新年要許呢個願望先

Me2, 圍爐

我已經對男仔存在恐懼
今日撞返之前暗戀過仲要同科既仔
Hi auntie 真係尷到呢
仲要件事係傳到好多人都知
自此之後 我就唔敢再咁樣去迷戀一個人

不過之後我淨係控制左自己一陣
當我見到新男神出現既時候
又再跌入呢個無底深淵

首先唔好當佢係男神
佢只係普通人, 你每次都太CARE了

訓唔著搭下嗲先

真係好易上心

Btw有無人想像唔到自己出到pool嘅話會變成點？

到時Wts會長期都同緊同一個人講野，個個星期都要諗去邊食咩，又會擔心自己做唔到對方心目中嘅完美女友，好似好多野都有顧慮咁

我覺得我比起驚無拖拍，我更加驚自己唔識拍拖

其實拍拖比出pool更難
但有機會出至算啦

唔係你鍾意嘅人唔鍾意你
就係追你嘅你唔想受

就係每次將一個人睇得太完美
令自己好難當佢普通人咁相處
其實我都唔知要點做先好

只係辛苦自己

岩呀
就係因為冇經驗
所以唔知拍拖會係點
不斷幫自己搵藉口
唔敢開始踏出第一步

雖然踏出左都可能冇人要我

好羨慕

唔係你鍾意嘅人唔鍾意你
就係追你嘅你唔想受
呢句真係好多A0 bb咁講
其實可能都係用嚟逃避現實既藉口

我係真係keep住有人追嘅
想出pool都有人會要
但過唔到自己嗰關

不過最大可能係自己眼角高
睇中嗰啲超過左自己能力範圍先追唔到

賭撚大學生A0 Lm

唔識拍都係真

男神都只係一個人
通常男神係外型出眾，再加中央暖爐
男神都會知自己係男神，條件好
自然就會選番女神(好似係

到個人成熟d，
就會發現男神唔係做bf既好選擇

想問女人A0想要咩對象?
鍾意年上定年下?

其實無所謂，唔好差太遠就得

我見得太多fd 比男神hurt
所以對男神冇好感

嗰種會收女兵同hurt女仔嘅男神就算吧啦

香港過廿歲仲A0嘅唔係性格西就係肥婆

以為同到一個A0既女仔一齊佢會識珍惜，點知佢都係要放棄我

上
可以教下我點拍拖

岩既
最緊要佢鐘意你姐
唔係比個彭宇晏你又有咩用

賤男 好噁心呀

喔

點解
巴打做左咩嚟先

絲打應該好靚女
不過如果你對d追你既人都有d好感既
咁就出左先啦
當係練習下都好 唔洗投放哂所有感情落去既
還掂你都話自己唔識拍拖
愈唔識就愈逃避
咁只係惡性循環

第一次講人話

仲以為樓主唔係A0

都話我係A0戀愛顧問架啦
得把口 幫人分析我最勁
自己就169咁囉

真A0絲 留名

其實真係唔明點解啲人可以拍咁多次拖 中學有人係狂換partner, 成級啲男仔好似老襟咁

agger
我淨係想出一次pool 炸
點解人地好似咁易咁既
不過好憎d player
玩女多過食飯 淨係想呃西屌

究竟你係咪好樣衰/格衰
香港地女仔正正常常就實有仔追

同我一樣眼角太高 死症嚟

其實我覺得A0唔係死罪黎
正如我有d已經A234567女仔fd都成日講
拍拖一定唔搵A0
因為A0一定唔識拍拖，又點點點，諸如此類

但我心諗，你咁識拍拖就唔會由O變返A啦

補充

呢d女仔朋友普遍係好仔睇唔上
靚仔去approach佢地
但明知個靚仔性格唔好又會去試
最後比人當免費雞玩左年幾兩年又散

唔靚啊 算可愛型囉
我有少少感情潔癖
而且覺得咁搵人練好似好hurt對方咁

但我真心鍾意嘅我又追唔到

有仔追我一定要受既？
你當我好樣衰格衰啦咁

你唔係利用佢嚟練習
你係比機會佢同你一齊
同埋試下同唔同種類既男仔相處
可能最後你會發現佢比男神更適合你

A0巴 想聖誕有人陪 想識絲打

咁靚仔又識flirting
實食哂d女既
我諗大部分女仔都被動
咁好仔又成碌木咁坐係度
咪食唔到女囉

好奇問下 呢度a0既 數到自己有幾多個男仔fd? 間唔時有兩句個d

好似比肥婆追咁...

毒撚就知

見到靚仔 佢地會被動性主動
有時d毒撚樣既好仔
佢地會扮睇唔到
即係佢地仲係處於睇外表先

10個以上
不過都係好兄弟

會做d咩 傾計會傾咩？

駁唔到

所以佢地有咁嘅結論係好符合自己嘅生涯

下面啲人答咗點解你A0啦
你不如諗下係你自己選擇A0，定係因為無人要先A0

咁你係咪A0

中哂啦屌
同靚女一樣，啲仔一定會就佢地多過其他普通女仔

7頭表示未收過signal

Whatsapp第一時間覆你 已經好有機
除非佢本身冇咩異性朋友

唔撚係掛

比個例子你

我有個朋友手機whatsapp每日過千個msg
佢會睇左bf>best fd> group > fd > 追佢果d （幾個鐘or隔成日）

有冇絲打俾個機會認識下
係度傾先，傾落ok再换contact
利申19歲 170矮仔

真係痴撚線

真係靚少少就過千個

lunch有時會幾個人一齊食飯，
mid term前一齊摺lib温書，
課後就瘋狂snapchat, whatsapp, ig dm咁
但我地由岩岩識就講到明只係兄弟關係

咁抵你A0啦

可以激嬲都有一定地位

唔一定嘅
trigger到個嬲位係咩人都嬲

Cls 點解會有咁多人搵佢
可憐我呢條毒L whatsapp 永遠清哂d message
從來唔會有太多人搵我既事情發生

能成為密友...

快d扮死狗去道歉啦
女人好小氣架
再遲d就會唔理你架啦

姐係有靚女約就定會預時間比佢

好似比人玩....

你就係食妹妹仔個巴打？
做咩先
人地有其他仔？

有仔就一定啦...
是咁的，我約佢星期日出來
星期五晚仲好好地
星期六就有野做爆忙冇搵佢
星期日就9 am 開始msg 佢 到11 am 到 1pm...
之後我番公司OT 又近佢屋企 msg 到3pm 到5pm..
冇人應... 超嬲！

都算，星期一若無其事繼續cafe 賣早餐比我，我黑晒口面..唔理佢，Msg 話你玩我啫...

佢繼續唔應..到星期一晚 7-8pm 先講番話電話壞左...我心諗太巧合了吧..

怒到我而家.

我自己就係睇約咗邊個先，但係都會主動問另外時間得唔得

你唔比人地真係手機壞架咩

咁如果有普通女約你
你會唔會去

睇下約做咩啦
主要係感覺上應唔應該同嗰個人單獨出街

可以。
我問佢維修前唔可以msg 唔我知？
老老實實，有心同你發展，就一定會話你知掛？

已經有個intimacy係到 係咪你睇唔岩

佢地各自有自己女神，去做女神隻兵
結果個個比女神請食檸檬，然後佢地就專心讀書選major啦

至少我唔係d咁既人
可能太得閒既關係
邊個約 只要得閒都會出

Btw 我d毒L女仔fd每日收到既msg每日都係50個左右

係勁social果d先幾百上千

會唔會係計埋group 😅

九成九對你無興趣
呢個世代 手機仲重要過條命
我唔信有女仔可以忍手幾日唔用手機

所以我直接問佢是咪唔like 我同埋是咪唔理我
佢又話唔係....
都唔佢想點 好麻煩
而家去緊cafe shop 又要扮野..

呢d係極端例子

但有d係計埋group around 2000~5000
如果單身既話 又同時有幾條仔追
每日1000都好易

不過都要睇佢想唔想覆

兩個星期後再約多次囉

再約唔到都知咩事架啦

計埋group 我都過千
否則可能冇message..

約左佢今星期，而家想放佢飛機

咁你自己呢
你地讀緊year幾

樓主終於可以開第8個